依家望下個天空，有無人見到血色既月亮？

有啊，喺長州，紅到拍Dracula咁

係平常野黎定係咩

拍緊火影阿?

月亮有月經

... Link... Link...Be on your guard. Ganon's power grows...it rises to its peak under the hour of the Blood Moon. By its glow, the aimless spirits of monsters that were slain in the name of the light return to flesh. Link...please be careful.

應該係空氣污染造成的

bloodborne

玩乜鳩pkm吖

無限月讀